L'unité de longueur est le centimètre, calcule les angles non donnés
puis dessine le triangle.
\begin{myenumerate}
\item $ABC$ tel que $AC=6$; $\widehat{BAC}=60$\degres\ et
$\widehat{ABC}=60$\degres.
\item $DEF$ isocèle en $F$ et tel que $FE=5$ et
$\widehat{EDF}=70$\degres.
\item $GHI$ isocèle en $H$ et tel que $GH=5$ et
$\widehat{GHI}=80$\degres.
\item $JKL$ isocèle en $L$ et tel que $JK=5$ et
$\widehat{JLK}=100$\degres.
\item $MNO$ rectangle en $O$ et tel que $MN=5$ et
$\widehat{MNO}=40$\degres.
\item $PQR$ rectangle en $R$ et tel que $RP=6$ et
$\widehat{QPR}=20$\degres.
\item $STU$ rectangle et isocèle en $T$ et tel que $ST=6$.
\end{myenumerate}